有無人好憎食芫茜

好撚難食

揮手

叫咗走青都仲有嘅話會黑面唔食
唔小心食到會嘔

最愛 任何諗得出食得落肚既野放芫茜都no problem

最賤格係 只要有1條挾漏
都有好大陣味

好撚正wo,我全家都鐘意食,蒸條魚都要落

Agger
一食到少少
即刻成個口都係果陣茜味

最pk係有d個菜名冇寫明有芫茜既
都會落左

例如，包點先生既香菇雞包
同埋有d茶樓既叉燒腸都會有茜

CP細包裝嗰啲煎餃都有臭茜味

好鍾意食蔥但好憎芫茜

去譚仔必走

冇咗芫茜嘅山竹牛肉難食過屎

Here

譚仔冇芫茜喎ching